是日晚餐....

好味

樓主好波

有幾條蔥

手打定759個啲

自制

唔錯，想吃

多謝